有無相似Alfred Chan呢類高質既UTUBER介紹?

如題想睇中肯 唔偏廣告既飲食介紹

Carman

兩公婆

諗起佢喺日本食米之連俾人趕好慘

btw有冇人有平價改造屋企既香港channel

幾千一萬蚊嗰種

蝸居

u magzine? 唔係講大裝修架咩

我想搵類似台灣Lo-fi house
幾千就改頭換面

真係冇

星星師傅

使徒

ALFRED 真係清泉

可惜食評嚟講真係冇咩人睇

我意思食評係香港冇咩人睇

邊段?

唔明

呢啲

聽到個阿嬸把聲就想打爆個moon

米之連俾人趕係邊段?

第10min開始

之前睇唔覺有趕走

TomFatKi 光頭幫

有啖好食

我發現又係你條撚樣

睇佢地拍片已經係享受，真心高質素
再睇下其他依幾代啲跟風狗有幾垃圾

催姐唔係趕喎
識唔識中文

有啖好食（佢食嘅野比較貴，但係好有心拍）
kiki&may 都幾好，d 片好親民

Alfred Chan嘅片啲剪接同拍攝手法好似
條條片都改少少進步少少咁 好勁

Alfred 成個食家相，整定專攻美食評鑑

但拉麵黎講，佢唔係好識食，其他ok

好正間旅遊公司sponsor佢去旅行條片係屌到佢仆街完全無因為sponsor講假話

西瓜頭

感覺Alfred好市井無咩氣質。

兩夫婦都睇得出係有閱歷的人，斯文敦厚。如果你所指的氣質一定係雍容華貴，咁去睇英女皇拍片啦。

Bob叔mode:喂Harry啊,幫我踢咗佢啊

兩公婆呢d淨係識踩人黎抬高自己
佢地引戰既例子有alfred+catgirl事件

KIT 好有氣質
佢地兩個好襯

你班冚家剷 Harry 同我del哂佢

佢咁多follower都賺唔到錢 應該係YouTube 第一人
佢其實唔洗咁在意係咪收左錢推介定自費
最緊要好食咪得

可能ALFRED 佢真係好有佢自己既原則同埋佢可能自己原本都係想睇呢種類型
但係無 所以佢自己做

以前以為支西廚房佬係，點知睇多野就知無料

佢有條Q&A片 想講多啲廣告
但佢咁樣做點會有

唔記得睇邊集係日本 有種貪小便宜既感覺

bob叔雖然成口粗口，但感覺bob叔易入口唔cheap

唔記得咁你又講

邊個先識食拉麵？定係你一個例子都舉唔出？

Alfred係食評界美斯，好撚有天賦
啊Kit就老婆界C朗，身心俱全

冇
Alfred 真係最高質
真心好睇，又學到野

Alfred好有原則
唔會為錢出賣自己
做YouTube 賺唔到錢佢係第一個

有啖好食同Alfred都有拍半島個Brunch，唔知係咪Alfred用嘅詞彙豐富D，比較起上利好似pro D咁

Alfred用字準確豐富 唔會講到1999
飲食YouTuber有幾個講野1999 咩都話好食好正
最近有個拍高級餐廳啲vo勁造作 成日用四字成語好哽耳